# Chinese translations for ebox-samba package.
# Copyright (C) 2008 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-samba package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-samba 0.12.99\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-13 08:42+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 08:00+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: migration/0001_add_samba_service.pl:128
msgid "File sharing (Samba) protocol"
msgstr "檔案分享(Samba)通訊協定"

#: src/EBox/SambaLdapUser.pm:285
#, fuzzy
msgid "This user has a sharing directory associated which contains data."
msgstr "這個使用者有包含資料的分享目錄"

#: src/EBox/SambaLdapUser.pm:344 src/EBox/SambaLdapUser.pm:362
#, perl-brace-format
msgid "Incorrect SID: {s}"
msgstr "不正確的 SID：{s}"

#: src/EBox/SambaLdapUser.pm:348
#, perl-brace-format
msgid "User {u} does not exists"
msgstr "使用者 {u} 不存在"

#: src/EBox/SambaLdapUser.pm:352
#, perl-brace-format
msgid "User {u} is not a samba user"
msgstr "使用者 {u} 不是 samba 使用者"

#: src/EBox/SambaLdapUser.pm:366
#, perl-brace-format
msgid "Group {g} does not exists"
msgstr "群組 {g} 不存在"

#: src/EBox/SambaLdapUser.pm:370
#, perl-brace-format
msgid "Group {g} is not a samba group"
msgstr "群組 {g} 不是 samba 群組"

#: src/EBox/SambaLdapUser.pm:412
#, fuzzy
msgid "This group has a sharing directory associated that contains data."
msgstr "這個群組有包含資料的分享目錄"

#: src/EBox/SambaLdapUser.pm:610
#, perl-brace-format
msgid "{g} group does not exist"
msgstr "{g} 群組不存在"

#: src/EBox/SambaLdapUser.pm:724 src/EBox/SambaLdapUser.pm:752
#: src/EBox/SambaLdapUser.pm:801 src/EBox/CGI/ActivePrinting.pm:48
#: src/EBox/CGI/ActiveSharing.pm:44
msgid "group name"
msgstr "群組名稱"

#: src/EBox/SambaLdapUser.pm:757
#, fuzzy
msgid "A name should be provided for the share."
msgstr "請提供此分享的名稱"

#: src/EBox/SambaLdapUser.pm:765
msgid "sharing resource"
msgstr "分享的資源"

#: src/EBox/SambaLdapUser.pm:864 src/EBox/Samba.pm:1237 src/EBox/Samba.pm:1269
msgid "group"
msgstr "群組"

#: src/EBox/CGI/ActivePrinting.pm:44 src/EBox/CGI/ActiveSharing.pm:67
msgid "user name"
msgstr "使用者名稱"

#: src/EBox/CGI/ActiveSharing.pm:47
msgid "sharing name"
msgstr "分享名稱"

#: src/EBox/CGI/ActiveSharing.pm:70
msgid "active"
msgstr "啟動"

#: src/EBox/CGI/ActiveSharing.pm:71
msgid "Disk quota limit"
msgstr "磁碟配額限制"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaUser.pm:50
#, fuzzy
msgid "File Sharing Account"
msgstr "PDC/檔案分享帳號"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaUser.pm:58 src/EBox/Samba/Composite/General.pm:67
#: src/EBox/Samba.pm:74 src/EBox/Samba.pm:1389
msgid "File Sharing"
msgstr "檔案分享"

#: src/EBox/Samba/Model/DeletedSambaShares.pm:113
msgid "path"
msgstr "路徑"

#: src/EBox/Samba/Model/DeletedSambaShares.pm:129
#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:157
msgid "share"
msgstr "分享"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:73
msgid "Netbios and workgroup must have different names"
msgstr "Netbios 和工作群組必須是不同的名稱"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:78
#, fuzzy
msgid "Netbios name cannot be longer than 15 characters"
msgstr "這個資源名稱長度超過 12 個字元。"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:94
#, perl-brace-format
msgid ""
"A slave server can not act as PDC if PAM is enabled. You can do disable PAM "
"at {ohref}LDAP Settings{chref}."
msgstr ""

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:106
msgid "Enable PDC"
msgstr "啟用 PDC"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:112
msgid "Domain name"
msgstr "網域名稱"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:118
msgid "Netbios name"
msgstr "Netbios 名稱"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:124
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:130
msgid "Quota limit"
msgstr "配額限制"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:134 src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:95
#: src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:113
msgid "Limited to"
msgstr "限制為"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:136
msgid "Mb"
msgstr "Mb"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:142 src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:91
#: src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:109 src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:127
#: src/templates/samba.mas:21 src/templates/samba.mas:24
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:148
msgid "Enable roaming profiles"
msgstr "啟用漫遊設定檔"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:154
msgid "Drive letter"
msgstr "磁碟機代號"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:160
#, fuzzy
msgid "Samba group"
msgstr "Samba 防毒"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:164
msgid ""
"Only users belonging to this group will have a samba account. Sync happens "
"every hour"
msgstr ""

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:170
msgid "General settings"
msgstr "一般設定值"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:174
msgid "On this page you can set different general settings for Samba"
msgstr "在這個頁面您可以設定 Samba 各種的一般設定值"

#: src/EBox/Samba/Model/GeneralSettings.pm:227
#, fuzzy
msgid "All users"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:101
msgid "Share name"
msgstr "分享名稱"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:107
msgid "Share path"
msgstr "分享路徑"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:113
#, fuzzy
msgid "Directory under Zentyal"
msgstr "在 eBox 下的目錄"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:119
msgid "File system path"
msgstr "檔案系統路徑"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:127
msgid "Comment"
msgstr "註解"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:132
msgid "Guest access"
msgstr ""

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:135
msgid "This share will not require authentication."
msgstr ""

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:139
msgid "Access control"
msgstr "權限控制"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:149
#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:165
msgid "Shares"
msgstr "分享"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:186
msgid "Path not allowed"
msgstr "不允許的路徑"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:194
msgid "Only alphanumeric characters plus _ are valid for a path"
msgstr "只能有數字字元加上 _ 是有效的路徑"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:205
#, fuzzy
msgid "Only ASCII characters are valid for a share name"
msgstr "只能有數字字元加上 _ 是有效的路徑"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:213
#, fuzzy
msgid "Only ASCII characters are valid for a share description"
msgstr "只能有數字字元加上 _ 是有效的路徑"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:245
msgid "The directory is not empty. Are you sure you want to remove it?"
msgstr "目錄不是空的.您確定要移除嗎?"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:336
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid ""
"{openit}Directory under Zentyal{closeit} will automatically create the share."
"directory in /home/samba/shares {br}{openit}File system path{closeit} will "
"allow you to share an existing directory within your file system"
msgstr ""
"<i>在 eBox 下的目錄</i> 會自動建立網芳分享.目錄在 /home/samba/shares <br><i>"
"檔案系統路徑</i>將會允許您在您的檔案系統下分享已存在的路徑. "

#: src/EBox/Samba/Model/SambaShares.pm:349
#, fuzzy
msgid ""
"Here you can create shares with more fine-grained permission control. You "
"can use an existing directory or pick a name and let Zentyal create it for "
"you."
msgstr ""
"在這您可以建立更細部的權限控制.您可以使用在已存在的目錄或是給個名稱讓 eBox 幫"
"您建立."

#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:93
msgid "Read only"
msgstr "唯讀"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:97
msgid "Read and write"
msgstr "可讀寫"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:101
msgid "Administrator"
msgstr "管理者(Administrator)"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:125
#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:201
msgid "User/Group"
msgstr "使用者/群組"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:175
msgid "Any access control is disabled if the guest access is allowed."
msgstr ""

#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:206 src/EBox/Samba.pm:681
#: src/EBox/Samba.pm:1580 src/templates/ajax/viewer/shareViewer.mas:8
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:211
#: src/EBox/Samba/Model/AntivirusExceptions.pm:102
#: src/EBox/Samba/Model/RecycleExceptions.pm:102
#: src/templates/ajax/viewer/shareViewer.mas:10
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:220
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:229
#, fuzzy
msgid "Access Control"
msgstr "權限控制"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:236
msgid "ACL"
msgstr ""

#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:249
#, fuzzy
msgid ""
"Be careful if you grant <i>administrator</i> privileges.User will be able to "
"read and write any file in the share."
msgstr ""
"注意假如您讓 <i>管理者(administrator)</i>使用特殊權限.使用者將在網芳中可以讀"
"寫任何檔案"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:259
#, fuzzy
msgid " (user))"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/Samba/Model/SambaSharePermissions.pm:261
#, fuzzy
msgid " (group))"
msgstr "群組"

#: src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:77
msgid "File sharing module is not enabled."
msgstr "檔案分享模組尚未啟用。"

#: src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:78
msgid "PDC is not enabled."
msgstr "PDC 尚未啟用。"

#: src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:87
msgid "Minimum password length"
msgstr "最小密碼長度"

#: src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:96
msgid "characters"
msgstr "字元"

#: src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:105
msgid "Maximum password age"
msgstr "最大密碼更換時間"

#: src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:114
msgid "days"
msgstr "天"

#: src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:123
msgid "Enforce password history"
msgstr "強制密碼紀錄"

#: src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:131
msgid "Keep history for"
msgstr "保留紀錄"

#: src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:132
msgid "passwords remebered"
msgstr "密碼已記住"

#: src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:143
msgid "PDC"
msgstr "PDC"

#: src/EBox/Samba/Model/PDC.pm:147
msgid "On this page you can set different PDC related settings"
msgstr "在這個頁面您可以設定不同的 PDC 相關設定值"

#: src/EBox/Samba/Model/AntivirusExceptions.pm:92
#: src/EBox/Samba/Model/RecycleExceptions.pm:92
msgid "User/Group/Share"
msgstr "使用者/群組/分享"

#: src/EBox/Samba/Model/AntivirusExceptions.pm:98
#: src/EBox/Samba/Model/RecycleExceptions.pm:98
msgid "User homes"
msgstr "使用者家目錄"

#: src/EBox/Samba/Model/AntivirusExceptions.pm:109
#: src/EBox/Samba/Model/RecycleExceptions.pm:109 src/EBox/Samba.pm:660
#: src/templates/ajax/viewer/shareViewer.mas:12
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/EBox/Samba/Model/AntivirusExceptions.pm:120
msgid "Samba shares antivirus exceptions"
msgstr "Samba 分享防毒例外"

#: src/EBox/Samba/Model/AntivirusExceptions.pm:125
msgid "Add exceptions to the default antivirus settings"
msgstr "加入對預設防毒設定值的例外"

#: src/EBox/Samba/Model/AntivirusExceptions.pm:126
#: src/EBox/Samba/Model/RecycleExceptions.pm:126
msgid "exception"
msgstr "例外"

#: src/EBox/Samba/Model/RecycleExceptions.pm:120
#, fuzzy
msgid "Samba shares Recycle Bin exceptions"
msgstr "Samba 分享防毒例外"

#: src/EBox/Samba/Model/RecycleExceptions.pm:125
#, fuzzy
msgid "Add exceptions to the default Recycle Bin settings"
msgstr "加入對預設防毒設定值的例外"

#: src/EBox/Samba/Model/AntivirusDefault.pm:50
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#: src/EBox/Samba/Model/AntivirusDefault.pm:58
msgid "Antivirus default settings"
msgstr "防毒預設設定值"

#: src/EBox/Samba/Model/RecycleDefault.pm:45
#, fuzzy
msgid "Recycle default settings"
msgstr "防毒預設設定值"

#: src/EBox/Samba/Model/RecycleDefault.pm:55
msgid "Enable Recycle Bin"
msgstr ""

#: src/EBox/Samba/Model/RecycleDefault.pm:63
#, fuzzy
msgid "Recycle Bin default settings"
msgstr "防毒預設設定值"

#: src/EBox/Samba/Composite/RecycleBin.pm:64
msgid "Recycle Bin"
msgstr ""

#: src/EBox/Samba/Composite/General.pm:68
msgid "File sharing options"
msgstr "檔案分享選項"

#: src/EBox/Samba/Composite/Antivirus.pm:64
msgid "Antivirus"
msgstr "防毒"

#: src/EBox/Samba.pm:114
#, fuzzy
msgid "Create Samba home directory for shares and groups"
msgstr "建立使用者和群組的 Samba 家目錄"

#: src/EBox/Samba.pm:115
#, fuzzy
msgid ""
"Zentyal will create the directories for Samba shares and groups under /home/"
"samba."
msgstr "eBox 將建立 Samba 使用者和群組的家目錄在 /home/samba."

#: src/EBox/Samba.pm:120
msgid "Add LDAP schemas"
msgstr "新增 LDAP schemas"

#: src/EBox/Samba.pm:121
#, fuzzy
msgid ""
"Zentyal will add two LDAP schemas to the LDAP directory: samba and ebox."
msgstr "eBox 將會新增兩個 LDAP schemas: samba.schema 和 ebox.schema."

#: src/EBox/Samba.pm:126
msgid "Set Samba LDAP admin dn password"
msgstr "設定 Samba LDAP admin dn password"

#: src/EBox/Samba.pm:127
#, fuzzy
msgid "Zentyal will configure Samba to use the LDAP admin dn password."
msgstr "eBox 會將 Samba 設定為使用 LDAP 管理 dn 密碼。"

#: src/EBox/Samba.pm:143
#, fuzzy
msgid "To set up Samba according to your configuration."
msgstr "要根據您的組態設定 Samba"

#: src/EBox/Samba.pm:148
#, fuzzy
msgid "To set up smbldap-tools according to your configuration."
msgstr "要根據您的組態設定 smbldap-tools"

#: src/EBox/Samba.pm:154
#, fuzzy
msgid "To set up smbldap-tools according to your LDAP configuration."
msgstr "要根據您的 LDAP 組態設定 smbldap-tools"

#: src/EBox/Samba.pm:160
#, fuzzy
msgid "To add quota support to /home partition."
msgstr "加入對 /home 分割區的配額支援"

#: src/EBox/Samba.pm:165
#, fuzzy
msgid "To set the antivirus settings for Samba."
msgstr "設定 Samba 的防毒設定值"

#: src/EBox/Samba.pm:660 src/EBox/Samba.pm:681
msgid "Source machine"
msgstr "來源機器"

#: src/EBox/Samba.pm:660 src/EBox/Samba.pm:681
msgid "Connected since"
msgstr "連線時刻"

#: src/EBox/Samba.pm:701
msgid "Shares by user"
msgstr "依使用者排序分享"

#: src/EBox/Samba.pm:707
msgid "Users by share"
msgstr "依分享排序使用者"

#: src/EBox/Samba.pm:1233 src/EBox/Samba.pm:1255
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/Samba.pm:1242
msgid "printer"
msgstr "印表機"

#: src/EBox/Samba.pm:1350
msgid "quota"
msgstr "配額"

#: src/EBox/Samba.pm:1390
msgid "Shares, users and groups homes and profiles"
msgstr ""

#: src/EBox/Samba.pm:1560
msgid "User's files"
msgstr "使用者的檔案"

#: src/EBox/Samba.pm:1562
msgid "Group's files"
msgstr "群組的檔案"

#: src/EBox/Samba.pm:1578 src/EBox/Samba.pm:1598 src/EBox/Samba.pm:1608
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/EBox/Samba.pm:1579 src/EBox/Samba.pm:1599
msgid "Client address"
msgstr "客戶端位址"

#: src/EBox/Samba.pm:1581
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/EBox/Samba.pm:1582
msgid "Resource"
msgstr ""

#: src/EBox/Samba.pm:1586
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: src/EBox/Samba.pm:1587
msgid "Access to directory"
msgstr "存取目錄"

#: src/EBox/Samba.pm:1588
msgid "Read file"
msgstr "讀取檔案"

#: src/EBox/Samba.pm:1589
msgid "Write file"
msgstr "寫入檔案"

#: src/EBox/Samba.pm:1590
msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連線"

#: src/EBox/Samba.pm:1591
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/EBox/Samba.pm:1592
msgid "Create directory"
msgstr "建立目錄"

#: src/EBox/Samba.pm:1593
msgid "Remove directory"
msgstr "移除目錄"

#: src/EBox/Samba.pm:1594
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: src/EBox/Samba.pm:1600 src/EBox/Samba.pm:1609
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

#: src/EBox/Samba.pm:1601 src/EBox/Samba.pm:1605
msgid "Virus"
msgstr "病毒"

#: src/EBox/Samba.pm:1602
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/EBox/Samba.pm:1610
msgid "Quarantined file name"
msgstr "隔離的檔案名稱"

#: src/EBox/Samba.pm:1611 src/EBox/Samba.pm:1614
msgid "Quarantine"
msgstr "隔離"

#: src/EBox/Samba.pm:1617
msgid "Samba access"
msgstr "Samba 存取"

#: src/EBox/Samba.pm:1628
msgid "Samba virus"
msgstr "Samba 防毒"

#: src/EBox/Samba.pm:1639
msgid "Samba quarantine"
msgstr "Samba 隔離"

#: src/templates/delete.mas:11
msgid ""
"The group you tried to delete has a directory which contains data, if you "
"remove it all its data will be removed. Please confirm that you want to "
"delete it."
msgstr ""
"您嘗試刪除的群組有內含資料的目錄存在，如果您將它移除也會同時移除它所有的資"
"料。請確認您是否要將它刪除。"

#: src/templates/delete.mas:18 src/templates/samba.mas:89
#: src/templates/samba.mas:90
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/templates/delete.mas:21
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/templates/samba.mas:9
msgid "PDC/File sharing account"
msgstr "PDC/檔案分享帳號"

#: src/templates/samba.mas:16
msgid "User account"
msgstr "使用者帳號"

#: src/templates/samba.mas:22 src/templates/samba.mas:25
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/templates/samba.mas:32
msgid "Administration rights"
msgstr "管理權限"

#: src/templates/samba.mas:44
msgid "Disk quota limit (MB)"
msgstr "磁碟配額限制 (MB)"

#: src/templates/samba.mas:56 src/templates/samba.mas:57
#: src/templates/samba.mas:86 src/templates/samba.mas:87
#: src/templates/samba.mas:157 src/templates/samba.mas:158
msgid "Change"
msgstr "改變"

#: src/templates/samba.mas:65
msgid "Sharing directory for this group"
msgstr "分享目錄給這個群組"

#: src/templates/samba.mas:68
msgid ""
"You can set a share directory for this group, but you should keep in mind "
"that Microsoft Windows 98 and Millenium will not be able to see names longer "
"than 12 characters"
msgstr ""
"您可以設定一個分享目錄給這個群組，但是您應該記住 Microsoft Windows 98 和 ME "
"無法看到長度超過 12 個字元的名稱"

#: src/templates/samba.mas:76
msgid "This resource name is longer than 12 characters."
msgstr "這個資源名稱長度超過 12 個字元。"

#: src/templates/samba.mas:79
msgid "Directory name"
msgstr "目錄名稱"

#: src/templates/samba.mas:93 src/templates/samba.mas:94
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: src/templates/samba.mas:101
msgid "Printers"
msgstr "印表機"

#: src/templates/samba.mas:105
msgid "Select the printers this user will have access to."
msgstr "選擇要讓這個使用者存取的印表機。"

#: src/templates/samba.mas:115
msgid "Printer"
msgstr "印表機"

#: src/templates/samba.mas:116
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: src/templates/samba.mas:138
msgid "Allow all printers"
msgstr "允許所有的印表機"

#: src/templates/samba.mas:169
msgid "printers module"
msgstr "印表機模組"

#: src/templates/samba.mas:180
msgid "file sharing module"
msgstr "檔案分享模組"

#: stubs/smb.conf.mas:105
msgid "Home Directories"
msgstr "家目錄"

#: stubs/smb.conf.mas:131
#, perl-brace-format
msgid "{group} share directory"
msgstr "{group} 分享目錄"
